不爽遭轟「支那=侮辱」！恥夾爆seed：支那始終維護世界和平

美國近日針對德國言論，暗指「中國與美國相提並論」感到強烈不滿，並認為這是種「侮辱」，對此，中國外交部發言人耿爽則怒嗆美國，「美國確實無法在道德層面，與中國相提並論」，強調中國始終維護世界和平。

根據外媒報導，這齣事件起因為德國經濟部長，阿爾特邁爾（Peter Altmaier），近期對外表達的言論，內容中提到他中國企業「華為」參與德國5G基礎建設，他認為「沒有必要排斥」，理由為美國曾在2013年爆出活躍的間諜活動，當時甚至竊聽到各個國家政府，但美國還聲稱此舉是為「打擊恐怖主義」，那時候德國並沒有抵制美國。

對此，美國駐德國大使理查德．格瑞尼爾（Richard Grenell），則表達強烈不滿，立刻發表聲明抗議，他指出德國居然將中國拿來跟美國相提並論，不僅羞辱「保護德國的美國官兵」，甚至侮辱了美國人民，就連被中國奪取自由人權、被關押的人民，一樣遭受到德國侮辱。

中國外交部發言人耿爽，於27日對外說明，他強調「中國始終維護和平、促進發展、堅守道義」，堅持對外開放，願互利共贏，至於美國駐德國大使理查德，挑起中國人民與政府的嫌隙手段「極為陰險」，耿爽強調中國人民對政府的信任度「全球第一」，也是人心的最好口碑，藉此呼籲美國別再造謠。

語畢 哄堂大笑

駁佢的話我會覺得自己係個白痴

耿爽一出現，連登仔便都看着他笑，有的叫道，「耿爽，你今天爽了嗎？」他不回答，對櫃里說，「美國佬，破壞香港。」。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又口交了！」耿爽睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你向美國佬跪低含撚。」耿爽便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「含撚不能算跪……低！」接連便是難懂的話，什麼「止亂制暴」，什麼「禍港」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

耿爽強調中國人民對政府的信任度「全球第一」

問過金仔未啊屌你

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

爽乙己

支那種就係咁

佢地真係當北韓死㗎喎

原來有根有據